<基本電視音響撚> 電視+自己買對2.0 Speaker?

估計部電視內置音響都係垃圾
想外置一對speaker聽著先

TV直駁speaker(有內置amp) ok?
定係都係要加多個amp/player先得?

用sound bar 會唔會好D？

有諗過但音質好似無speaker咁好

對聲音冇乜要求就買sound bar
如果想買speakers, 我建議買返主動式 貪佢冇咁麻煩
出去試喇叭 記得留意返個低音 一般active speakers (唔計電腦喇叭) 聲音都幾中性 睇戲未必夠feel
同埋要睇返自己客廳大細 有時喺出面大試音室覺得靚聲 返到屋企聽會發現啲低音會"散"唔到 聽到你頭痛
一般嚟講5-7吋單元夠普通廳用了

用電視個dac有聲咁解，d聲一定差
至少都另外駁個解碼比較好

想簡潔咪喇叭有晒dac同amp
例如Beolab

如果唔要5.1 出去hmv 試下bose D sound bar連sub

個人覺得ok, 雖然有D貴

我都覺得平時睇電視整條soundbar都夠做

反而整對2.0喇叭有d怪怪地

個人用緊yamaha soundbar

用緊Bose SoundTouch 300 好正

2.0 speaker 一般無hdmi，要加隻amp先有hdmi 輸入。sound bar 就 10隻9隻都有hdmi，唔夠既仲可以加個低音。

到時會否出唔到聲？